［影片文宣請入］要打輿論戰

話說岩岩cctvb播左有個學者話「唔可以係因懷疑就圍堵人，香港唔可以咁樣」
你地可唔可以cut左依段，然後加埋浸大會長被警察懷疑被圍捕既片，亦可以加埋記者會警話懷疑藏有攻擊性武器個段

歡迎手足留言比意見/idea

並呼籲大家要繼續airdrop 用各自方式繼續努力

岩岩又播左次，佢話「無理由有懷疑什麼，就打人、傷害人，社會唔會接受」

佢完全就係講緊香港警察！